應 該 今 日 阻 地 鐵 ， 鼓 勵 香 港 人 瘋 狂 返 工 !

應 該 今 日 阻 地 鐵 ， 鼓 勵 香 港 人 瘋 狂 返 工 !

罷工

返返公司繼續做啦你班港豬

係車站開咪講 做乜唔返工呀
琴日遲到屌晒鬼
今日掛波走晒鬼

唔俾放工

會TK唔好咁做

琴日遲到屌晒鬼
今日掛波走晒鬼

早兩日係到屌鬼 怨啲車長唔罷工
今日一窩蜂衝去搭

同黑警開消防波有咩分別

要令義士無罪釋放，係要贏！ 唔好將責任外判俾陪審團！！！！！！！！

返工同放工兩回事

阻人放工，鼓勵經濟發展

鼓勵經濟發展